上證你隻食屎狗。。。

屌。。。。。。。。。比返啲錢我。。。。

垃圾支那股

屌你阿爺

你個政府manipulate自己個market咪算

點解要搞我地！！！！！！！！

穿埋150ma

牙爺出手救屎未

put能左

夠薑就挾死我

阿爺好垃圾

Hong Kong’s Surging Stocks Are Too Hot for Beijing

Mainland Chinese regulators have moved to tamp down the city’s market, which has outperformed Shanghai, Shenzhen this year

上證關我撚事咩
係要拖港女落水

食能完屎

開車了